執到張影結婚相嘅memory card

是咁的，早前執到張入面放滿影結婚大日子嘅memory card
希望可以比得番相入面嘅人

希望相入面嘅你地見到又認得到啦

好易認

幫推

推

up

有冇酒店酒樓之類 應該容易d搵得返

會唔會離左婚先掉card

點解結婚隻介指會戴喺中指？

條女應該30歲左右了

人地就係想即刻離婚先掉撚左佢, 估唔到有人咁乞兒執左

幫推
或者提供一下大約咩地方執到
大約之類

係咪#11779會員架 人地攝影師師黎架

Wedding 12345678_你都有今日 睇下你點死番啲相比客

負評嘅可唔可以出嚟解釋吓，我真心唔明佢點解戴喺中指

冥婚的戴法

Rolls Royce

你搵架賓利面罩嘅RR過我睇

呢隻唔係求婚介指黎咩
應該未交換介指

pish

嗱，結婚介指呢就戴無名，平平地一個圈

中指嗰隻呢，就求婚嘅，就要小心喇

推

祝樓主健康快樂

仲未搵到??

Jaguar 黎

未
過多幾日交比差館啦
但我覺得交比差館更加比唔番當事人

無樣？

一定唔會主動搵

無爬文，有無試過用車牌去運輸署問？

仲未有人認領
各位我仲可以點做

無試過 其實可以 不過要平日得閒先得